譚詠麟，廢譚，邊首歌最岩改黎做撐警歌

剪返警察威武無雙片段做mv

寧願一生都講假說話，都不想講真說話

溫拿得唔得 樂壇風雲

如真 如假 如可分身飾演自己

港台已經做左 好波

今天憶當初 我屌你老母黑警
心裡有句說話 要對你說清楚